渣打 CSA

有無人講吓CSA人工福利？

可以升到咩位同幾錢？

$14000 13個月糧
OT 1.5
升職做RM跑數
人工$30000

升RM使唔使degree?

要

巴打 仲想問埋CSA有無commission 同埋點樣計

CSA有commission?
我就唔知
因為無

有ot就冇commission la
做counter又唔洗跑數
有offer未？

未 準備in

有13個月咩 同埋你肯定唔洗跑數？

Csa 可以直升rm ? 你搞笑？

開戶口/ junior sales 可以直接skip?

最多做ARM囉
傻仔 你考齊牌 可以直接做sale啦

跑唔跑睇分行啦
有13個月
無你可以死

咪撚9 up啦
齊牌喺渣打都要bdo做起，淨係開戶口
齊牌最多去其他bank可以做開戶加insurance
如果由teller上rm
係要teller >bdo>pfm >rm
最多都係teller 上pfm
唔識就咪撚9up 咩teller上rm 然後有3皮

傻仔 咁我離職 直接考得唔得呀
齊牌

屌你老母呀 咁撚串 死屎狗

唔撚得啊on9仔
Teller 齊牌唔會上到rm架，俾翻小小常識得唔得啊
你唔撚係以為跑左幾張credit card考個si就可以做eli mf 呀嘛
做多一兩年嘢先啦傻仔

係咪嬲到唔識打字啊